Mac 上開EXE

因為隻教學用既光碟
成批都係.exe 既ebook 黎
小弟返到屋企要準備教材 要開返堆碟
但用winebottler 黎開 只係睇到first page 就睇唔到之後了
大家平時除左行dual os 仲有咩方法？

酒水已備

VMware.

Parallels

落街買部Windows機

上網買咪得囉

Virtual box

drink wine